有野想同你地講

你地班人成日關心香港民主問題，又疫情等等，點解你地好似完全冇理會到香港考電單車牌排期耐既問題呀？應該全民向政府爭取縮短考車排期時間，尤其電單車，好過成日提民主，疫情啦，實際d啦香港人

推